### Запуск

1. Скачать из Docker Registry образ сервера
2. Склонировать репозиторий с клиентом (https://gitlab.com/artyom_group/gql_soa_client) установить все зависимости
3. Поднять сервер
```bash
docker-compose up
```
4. Запустить клиента 
```bash
python client.py
```
5. Базу данных, которая создастся автоматически нужно будет заполнить вручную нужными данными (как будто они пришли от других микросервисов).
Схема БД расположена в файле storage.py 
